覺唔覺男人老狗 尿兜痾尿企勁埋 好撚廢

成個女人咁怕比人睇蝕
又唔知個尿兜污糟
High撚晒人地d尿
所謂君子坦蕩蕩
真男人應該大方show條正氣出來

唔通好似你咁一路柯尿一路漏尿漏到哂地都係尿咁無公德咩。又腎虧又要賴威

然後下一個又企後d，再下一個又後d先成日成地尿

但小人先長戚戚喎

如果你隔離企住個gay佬你仲大方比佢睇ma？